屌屌

瞓唔閪著唔想 懷疑佢真是gay
到底係咪鐘意呀表哥！？

冇一個係我 利申智派帽的普妹

諗左樂耐係咩 但的個的多朋友

？.？

都是要一聽打上花火
屌你老屎有種再抄 抄抄抄抄你老屎

累

抵la

再來啊！！！照9你牌

亮 瞓閪醒

Sor真心now 抵你110！

臭串呀拿 雖然你係

好煩呀 可唔可以痴線少陣

已經比heiz完全取代打上
聽撚到好想閪閪閪閪閪閪

表達唔到果種閪

屌你奶

我冇奶

整=.=

就係果種 矛錯 我想

木錢

裝假狗

冇左果種耐性同爽朗 後悔發脾4

彈遠laa

W快撚點眼瞓